覺唔覺睇電視都要分黃藍好戇鳩

黃果批就唔睇tvb
藍果批就唔睇viu同開

我就特別啲 咩台都睇下 咁先至係睇電視既樂趣架嘛
晚吹同 chill club或者其他節目高質過同時段既tvb 咁就睇viu囉
相反 平時八點你鍾意睇愛回家 咁咪留守返tvb lor
做人唔駛咁死古古企晒一邊
有時做下中間派係無問題架喎

住香港係咁 唔鍾意quit囉

覺得你好戇鳩

樓主似睇開TVB啲兒童節目

講道理啫 譬如星期日我都好早就轉台睇99 唔係話一定要撐死一個台喎

連登好多雙重標準撚一邊搭地鐵食m記買淘寶
一邊屌人地睇tvb
好似森美果d係咁拍tvb劇冇乜人屌
Ming仔接左一套就俾人屌到仆街

以前有睇 依家換晒主持換晒節目模式就無睇啦

順連登仔意咪啱曬

viutv入面都有d藍屍，而且我見之前撚伯都有追開chill club

viu包容到黃藍 唔似大台咁小氣
呢點我地應該畀個like佢

無人阻你 睇飽佢

襯返佢智商姐

樓主睇黎淨係知做緊成龍果時係夜晚

兒登仔屌鳩人睇TVB 其實自己成日睇
不嬲雙重標準

係你大台TVB盲目撐中，唔夠中立先比人擺睇姐
就好似你愛睇嗰套愛回家尋晚嗰集咁
係咁吊鳩D年青人係癈青癈青
你有冇睇其他電視台會係咁吊人癈佬？
搞到不斷洗晒D老人家及大陸嗰批覺得香港年青人就係癈青
我係中立L都睇唔過眼轉台啦~

愛回家都有成日屌劉丹係廢老喎

麻撚煩 扔咗部電視啦

有咩~sor囉
唔係成日睇~但係一套合家歡劇日日係度散播仇恨有咩目的？

系 我睇開鳳凰衛視
個ICON黃撚刀發光-.-
希望大家可以課金比我繼續睇鳳凰衛視

政治立場好明顯啦~

True

蘋果批呢？
btw 去76台睇新聞都屌打愛回家啦

76台全日有八成時間都係Bloomberg時段